香港獨立，深圳獨立，東莞獨立，廣州獨立，惠州獨立，潮州獨立，廈門獨立，佛山獨立

去坐10年啦

我衲慈悲

挽留唔到了

納DEE

衲dee

挽留

烈士...

可喜可賀，可喜可賀

一路好走

對唔治呀衲dee

連仔一出賣我地, 你食10次狗肉都唔得

在香港特別行政區以外實施本法規定的犯罪的，適用本法。

FBI都唔敢拉你

你喺外國都拉得你

修行10年

衲Dee

🈲由于此讯息不符合国家安全法规，已被屏蔽。

澳門獨立

已報警

舉報蚋dee, 你我有責

已向梁振英舉報
等收100萬

講左咁多句，坐到圓寂都未出得返嚟

佢有個ig ac嘅
朱閪賣都賣唔切啦

第三十八條 不具有香港特別行政區永久性居民身份的人在香港特別行政區以外針對香港特別行政區實施本法規定的犯罪的， 適用本法。

連登老納

試下係咪真係靠嚇

Push

沒收財產

老納

希望衲Dee唔好係香港坐，係大陸坐可以食狗肉

byebye

連登都多人憎林鄭 唔洗驚有我地陪你

我納今次要寂滅了

圖博獨立 東突厥獨立

⣿⣿⣿⣿⣿⠟⠋⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢁⠈⢻⢿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⠃⠄⠄⠄⠄8 9 6 4⠄⠄⠄⠈⡀⠭⢿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⡟⠄⢀⣾⣿⣿⣿⣷⣶⣿⣷⣶⣶⡆⠄⠄⠄⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⡇⢀⣼⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣧⠄⠄⢸⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣇⣼⣿⣿⠿⠶⠙⣿⡟⠡⣴⣿⣽⣿⣧⠄⢸⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣾⣿⣿⣟⣭⣾⣿⣷⣶⣶⣴⣶⣿⣿⢄⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡟⣩⣿⣿⣿⡏⢻⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣹⡋⠘⠷⣦⣀⣠⡶⠁⠈⠁⠄⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣍⠃⣴⣶⡔⠒⠄⣠⢀⠄⠄⠄⡨⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣦⡘⠿⣷⣿⠿⠟⠃⠄⠄⣠⡇⠈⠻⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⡿⠟⠋⢁⣷⣠⠄⠄⠄⠄⣀⣠⣾⡟⠄⠄⠄⠄⠉⠙⠻

成仙了

Testing

幫你推 一路好走

納dee

7.1 全民電子英美旗 Sir This E-Way!

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

港版國安法第三章

第二十條 任何人組織、策劃、實施或者參與實施以下旨在分裂國家、破壞國家統一行為之一的，不論是否使用武力或者以武力相威脅，即屬犯罪：
(一) 將香港特別行政區或者中華人民共和國其他任何部分從中華人民共和國分離出去；
(二) 非法改變香港特別行政區或者中華人民共和國其他任何部分的法律地位；
(三) 將香港特別行政區或者中華人民共和國其他任何部分轉歸外國統治。
犯前款罪，對首要分子或者罪行重大的，處無期徒刑或者十年以上有期徒刑；對積極參加的，處三年以上十年以下有期徒刑；
對其他參加的，處三年以下有期徒刑、拘役或者管制。

第二十一條 任何人煽動、協助、教唆、以金錢或者其他財物資助他人實施本法第二十條規定的犯罪的，即屬犯罪。情節嚴重的，處五年以上十年以下有期徒刑；情節較輕的，處五年以下有期
徒刑、拘役或者管制。

樓主呢個POST，要坐五年監

唔好推...

(四) 要求信息發佈人或者有關服務商移除信息或者提供協 助;

連仔要刪post?

衲弟會被強行登出，離開連登啦

Rip 納叔

推post 都係同謀

RIP 納dee

人個坐3年

今次挽留唔到你啦

最簡單既嘢偏偏冇人做

中囯自古以來都是分裂的，不是嗎

舉腳讚成

老星服了你

傻啦 樓主咁癲
一定無期徒刑

第三十八條 不具有香港特別行政區永久性居民身份的人在香港特別行政區以外針對香港特別行政區實施本法規定的犯罪的，適用本法

善哉

Respect手足

納Dee

唔食狗肉了

RIP

撳正皮都淆淆地
利申光速撳咗

Respect

深圳北人民醫院器官捐贈部歡迎你大駕光臨

老習認真

香港獨立 怕閪

衲衲係咪看破紅塵啦？

淨取獨立賣淫攪好經濟呀？

屌你老母班連登仔 咩報國安玩膠好好笑？

殖民政府<<國安法>>簡單解釋

你今次真係要退出連登

型呀老納

好行唔送.jpg

哭𠹌咗

Bye bye 前有乜遺言？

香港獨立

全宇宙都適用國安法, 無狗肉煲食啦

要過萬正評 證明黨安法嚇我哋唔到！
支那越打壓 我哋就偏偏要講！

推！

Rap

衲dee是最好的

念眾生 你出山救港

英雄

推

老納 真係要離開
十年後見

人之將死

衲dee要圓寂了

打倒中國

你講財政獨立呀？

Sogo 真特價！

突發！Sogo 大特價，買$3000平$500！

- 分享自 LIHKG 討論

清末？

你班垃圾口講乜乜柒柒 但有咩事就係到自我審查 屌你地老母

港版國安法第三章

第二十條 任何人組織、策劃、實施或者參與實施以下旨在分裂國家、破壞國家統一行為之一的，不論是否使用武力或者以武力相威脅，即屬犯罪：
(一) 將香港特別行政區或者中華人民共和國其他任何部分從中華人民共和國分離出去；
(二) 非法改變香港特別行政區或者中華人民共和國其他任何部分的法律地位；
(三) 將香港特別行政區或者中華人民共和國其他任何部分轉歸外國統治。
犯前款罪，對首要分子或者罪行重大的，處無期徒刑或者十年以上有期徒刑；對積極參加的，處三年以上十年以下有期徒刑；
對其他參加的，處三年以下有期徒刑、拘役或者管制。

第二十一條 任何人煽動、協助、教唆、以金錢或者其他財物資助他人實施本法第二十條規定的犯罪的，即屬犯罪。情節嚴重的，處五年以上十年以下有期徒刑；情節較輕的，處五年以下有期
徒刑、拘役或者管制。
呢個POST，要坐五年監

衲dee rap

所有留言者都要
所以人都有推既成份

⚠️由于此讯息不符合符合国家安全法规，已被屏蔽。

關你撚事

民主烈士 永垂不朽

係時候到我地守護番正義女神

我想破2千正評, 留個紀念得唔得

習囝 nmsl

納dee唔係人

坐終生了

樓主Rap

湖南獨立論呢？

有人會上黎拉鳩你了

樓主 一唔好走

借個位嚟！

今日之後，呢個channel唔知會唔會消失？

呢個Channel 係國安法推出當日出咗條片講國安法！
我地要支持like爆呀？

衲dee呀

原來2020年7月4日 星期六 係【獨立日】

香港獨立

就算係講笑，我都唔會對支安法有一絲一毫的屈服

聽日

衲DEE
以後冇得食狗肉啦

報公安納dee RIP

天水圍驚驚

衲

開大技

逐句計至少要坐80年
希望你有咁長命等到放監嗰日啦

成日笑尻老納個班人 有冇佢咁勇

Ching係咪以為12點生效
如果係，你今次都濕滯

無, 見證歷史

估唔到終於見證到納DEE退出
Welcome to 2047

老白認同

老凍here

仲後生啲器官仲用得！唔使槍決

推 等睇老納仆街
坐完出尼
唔好再咁痴線

圓寂了

深圳人民精神病院見

國安法對狗冇約束力

拉

實捉到你

終於可以知道老衲係咩樣

坐一世

支持老衲，香港獨立!

香港獨立 唯一出路

玩留

1M i am coming

中國共產黨, 萬歲!!!

1個月後被自殺

準備派國安去台北總統府拉小英

唯一出路

應該唔得

黨安法英文版已有，唔該廣傳出去！！

Share 埋 呢條tweet

借老衲開ig page條友入黎!!!!!!

有本書叫閩越民族論 講福建獨立思想

大師 幾時開殺戒

👈🏻

好耐無見呢張

你喺外國就小心，唔好坐洗頭艇
你喺香港就可以同定屋企人講拜拜
喺大陸嘅話，咁你唔使瞓啦，而家著定鞋有人會喺門口接你

佢好似話舉報人係可以免自己罪，又或者減輕自己罪
佢入面嗰條文真係咁寫

你個張out咗啦

老衲

終身監禁 RIP

納納一路好走

成功爭取圓寂

cls 原來連登最支持國安法

抄十次金剛經都唔掂呀

BTW, 小弟為方便大家理解寫咗篇短文：

國安法四罪行戇鳩位逐個捉

中共最驚就係咁。手足好波。

湖南獨立
老毛因為咁仲係水晶棺到訓緊冇得化

得

第三十八條 不具有香港特別行政區永久性居民身份的人在 香港特別行政區以外針對香港特別行政區實施本法規定的犯罪的， 適用本法。

老衲要圓寂了

納dee食狗肉食到痴左

台灣同中央冇引渡條例

用生命發聲善哉善哉

曱甴平 我屌你老母
天滅中共 全黨死清光

嘩你咪咁啦。

納dee有料

識玩
大埔獨立
尖沙咀獨立
沙田獨立

集氣

唔挽留了。

牙納你係我上咁耐高登連登覺得膠最好笑最on9既user

唔係比人拉咩屌

我會永遠記住你架

一個國家可以喺另一個國家有執法權？咪撚on9好無，就係係犯咗法都要嚟咗香港先拉得

阿姨講過諸夏，老衲要諸粵、珠三角城邦建國

喂803基金啊 捉到一個反動份子啊 我好撚愛國㗎 拉尻樓主啦 賣國賊

Laugh

我唔想要起湖南狗肉市場搵返你啊老衲

我尊敬你

唔好呀納Dee
佢哋食狗肉架

唔好持著自己喺外國就唔驚啊
喺外國都拉得

老精認同

，

真英雄

respect

呢啲叫死士
死咗先叫烈士

要打靶

納dee今日有食藥

樓主已經獲得台灣難民資格
請憑此post到東沙群島辦事處辦理相關手續

耶穌都留你唔住

喺外國都驚咁香港唔使旨意有人出嚟啦，係要有人潑冷水自我設限

坐蟬十年

未必 每分裂一個地方就10年 樓主都係坐80年啫

請問中國共產黨獨立左味

十年見

如果 我係話如果...國安法出左香港反而變番好似舊年11月咁動盪 抗爭咁激烈,我哋係咪好大機會羸?
因為佢出咁辣都係訓身同我哋賭呢一鋪 賭我哋縮
我哋縮 佢連03年輸既都贏番哂
我哋照去 佢就輸

支持

正呀 可以玩批鬥

跟隊 香港獨立🏴

納dee最後一餐想食狗肉定飲花酒？

老衲係最危急關頭一定會開po幫連登仔定驚

咁多位手足 71銅鑼灣見

Cap左圖

分期執行。

國際twitter戰線要做嘢 一齊Hashtag #HKSOS

老納不愧佛們大師

我們來生再見

我佛你

納dee 難得講人話

仲有澳門獨立

老衲真漢子，守護老衲

其實樓主岩
如果個個都講港獨
佢邊拉得晒咁多人
they cant kill us all
香港獨立

永別

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

佢地淨係拉帶頭果個
姐係老衲心

樓豬一路好走

譴責樓豬

準備洗定屎忽

你地唔係香港就冇事
但害左連登

叫連登搬埋去外國

納DEE果然係連登四大偉人

衲b

心水清 佢唔會拉曬
不過亦都代表左 如果所有人唔驚 係會有排玩
前題下 所有人唔驚

納dee又出招

衲dee簡直牛b死了

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 天下制裁

中文grammar 0分

陰莖

be東江water

原來衲dee先係最勇武個個

衲Dee RIP

Rip

推 香港獨立 民族自強

衲dee直送玉林處死

獨立 做人點撚樣都要獨立

屌
咁多戇鳩求緊del po既同時
得老納夠薑玩落去

蚋弟

認真想問，連登海外server可以點樣拉人？照計唔使跟香港法庭命令

終於知你咩樣

常平獨立
樟木頭獨立

8